請問专业连登派胶师(狗隻#240409)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
雙12聽日開鑼

明顯係講淘寶優惠，蚑那狗先會幫襯淘寶
不過佢個名都用殘體字，擺明係話俾人知佢真係蚑那狗

現在共有17個州加入德州提訴四搖擺州份

對美國共和黨手足冷嘲熱諷

老鳯加油
追擊五毛

推

on9仔
嘥admin時間

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問6帽王何家成(狗隻#31841)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

狙擊師

此狗隻已ban

點睇admin ban鳩咗佢